楊丞琳被EXO KAI影片萌翻！ 融化驚呼太可愛：我起床就是了

歌壇小天后楊丞琳有著高人氣，雖然自己擁有無數粉絲，但看到欣賞的男藝人，也會瞬間變成小迷妹。她先前就曾分享韓團EXO成員KAI影片，狂誇對方跳舞真的好看又性感，29日再度轉PO一支KAI在簽售會上的影片，激動稱讚「太可愛了啦」，令粉絲也忍不住笑說這反應太有親切感！

▲楊丞琳是EXO成員KAI的粉絲。（圖／翻攝自楊丞琳Instagram、KAI Instagram）

一位中國粉絲日前參加視訊簽售會，教KAI用中文說「親愛的，起床了」，對方乖乖地跟著唸了一遍，隨後露出害羞燦爛的笑容。楊丞琳在Instagram看到這個影片，似乎也被KAI的笑容融化，轉發到自己的限時動態，激動大呼：「太可愛了啦！好！我起床就是了！」

▲楊丞琳轉發KAI影片誇可愛。（圖／翻攝自楊丞琳Instagram）

楊丞琳前陣子開始陷入KAI跳舞的魅力，在網路上搜尋對方各種跳舞影片，看完還推薦網友：「真的很性感很有魅力，肢體的強弱做得超級完美，大家可以欣賞一下。」如今又轉發KAI說中文的影片，令不少粉絲笑說「姐姐真是徹底入了KAI的坑」、「追星真的不分婚前婚後」。

無眼睇

拉...

李荣浩慘被嫌棄..

too ugly

李荣浩

李榮浩好慘，係大陸又過唔到台灣狠狠屌佢一獲
綠帽橙汁

細眼控

浩哥好型囉

KAI子抱起Rainie黎屌

小鬼證實了這個消息

仁b咁正，難怪